Puzzle and Dragons[137] 經過7年封測2月20正式開始營運

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

到底係邊個吹奏司令

唔知 我玩返暗魔女算

32抽差木劍

出左咁耐都無入過去打

尋晚入唔到驚 無派石賠償？

試咗 真係好撚勁 今期最勁都不為過

玩緊

屌你老母抽福袋實會中隻水魔女

試左幾場終於過到

今次好彩 中咗新野 斬狗公

大獎啦直頭

我另外果個中咗光個隻

有人研究到木劍點玩未

爆post

唔係Con佬吹奏咩

入兩隻木劍，輪流開

新手一問
需唔需要再刷過？

冇斷蠻龍嘅rx新個個會郁木限定洗唔洗進化入隊？
得個三團同有兩粒覺醒唔一樣唔太識分

一車車大魔女

抽左一隊木魔女咁濟，點用法。。。
除左木魔女之外全都垃圾。。。

開啦

有執都唔玩

今次十石好似好伏

淨計石9抽兩白狗 1木劍 1暗魔女

ryu抵唔抵換??

利申無光愛貓

都唔錯

如果拎黎抽拳王武器唔好咩
我重有個副ac要carry

士狼落2玩龍 好不好？

我用緊水魔女做隊長
金幣換邊隻好？

25抽 一抽係必中7星限 其他賣左 木魔女都係唔黎

template 係兩隻火玩龍，我自己就一火玩一澟

我零玩龍又冇電王

唯有咁

我個士郎咁組點睇

七星印花機率幾多

定睇升技上一行就係
有四十隻40％?

最近玩返 跟唔上進度仲係轉緊其撚隊

100石抽是但一隻都好過麒麟啦

no ，垃圾黎

木劍隊有無template?

勁既係光愛貓

我放左三隻exaid 但玩落悶到仆街

33，練技list有啲得1半

山本係咪on9
課唔到金嘅

太垃圾無人用

10抽0限

春日野好似幾勁

5秒

啱啱玩番無耐，今次抽得算唔算好，得兩隻識郁，好似好伏

另一個版

之前課左勁多先中水風神
而家出木風神比我

火屬好似好少L 勁寵

Lm

岩岩回鍋多左好多野pick up要d時間
3年前玩緊比古洛龍隊 玩2way
依家有咩meta隊？

神up抽執行 路西啦再抽埋街霸豪鬼

我都刷緊 刷咗成晚

隻九斬公係咪唔應該進化化

當神kill 龍kill 武裝算啦

洗超覺醒嘅話心血少啲都死

手多進咗

係嘅話買隻灰鳩喇叭先

唔係進左先變武裝咩

灰喇叭有咩用 啱啱玩返

武裝進化變人

唔怕啦 好似個隻野有得退返

重置招技lv去番1 除非你要用 唔係嘅話佢cd咁斷好易跳

Cd 短仲要招技廢到喊

宜家退化返

仲想點呀屌你老母

九斬公都token咁rich

執行者隊換唔換隻赫拉好？
同埋鑽石龍果可以點拎

斬厹咁勁都token

29抽，得7隻限

好伏

我要中玩龍呀 唔係要魔女呀屌

頭四抽

屌你老母

屌你老母 限宙係pack送果抽

98抽能曬啲鑽啦

牙介5想挽留我 del驚算

6pack抽到既限,都真係幾撚伏

識換一定換黑皮

幾耐未試過喧多神UP USER?

單吊邊隻咪換邊隻

抽齊咗三隻 換邊隻好

賣左個COIN最好

邊個仲未中龍刀

好多手足都賣咗了

好閃。。要過返高登避難

換唔換司令好

34抽，一把神刀係買包中

希望今晚既結果係玩龍

88

想問 點樣砌 水魔女隊

收到風三色yoga會放入mp store

9ho唔留窮人 898

梳...

98正仆街.jpg

司令要點組
玩暗橫定7C?

我試咗殺意龍 靈龍 已進暗魔女 未進暗魔女
暗魔女確保長期有珠
平時鳩轉橫 要高火力就9筒 想儲技就求其5粒

其實RX落兩木劍係咪仲勁左定點

ok thx 明哂

用落點？
玩開士郎，想要隊有盾隊

想問下有冇人衰過我 隻木劍仲要係換返來

本多忠勝

理論上可以全防 但我簡咗落persona獅子唔落眼罩 防廢得80% 所以呢方面d壓力好低
再用落就係我5粒其他色基本上冇野打得死我 但我求其有橫/有9筒就橫掃咁滯
利申試咗兩場異形都係0壓力地過

點搞求教

哇 6packs 22隻限都話伏
仲要10石拉一下 time cost都慳埋啦

好似1999 上面係想講雖然唔夠全防(差20%廢) 但基本上都冇壓力

有橫/有9筒 都要其他色有5粒
唔係卡其他色就爆發唔到

有冇人記得呢隻野, 而家睇返覺得係個世紀騙局黎

玩完兩場好收番埋喇 啱啱又出咗三隻新嘢

同埋司令如果要打D敵人係有COMBO盾+根性+無效, 你都咪話唔煩,
你轉到9筒+根性+COMBO 但係你無其他色既5粒去爆發

有無隊抄

果時抽到番黎幾撚爽, 點知用都未用過就OUTDATE

好少唔夠
就算唔夠咪拖囉 反正75%減傷硬過鐵

今年啲運用哂

佢對波都唔差 但水天秤正啲

心咪打到倍囉...

系 宜家玩緊火奶

個3隻新限都未見到係SS級隊長WOR CHING

佢隊長要225倍其實係有一定難道

你岩

木魔女同斷龍一定要落架啦
得返兩個位入哂木劍既話
仲邊有位落奧丁龍

木魔斷龍木劍奧丁龍

咁組好似幾完美

但玩落真係冇
真係冇乜幾可柒到唔夠珠 但我覺得最煩反而係開技 要就住其他色黎開

落一隻木劍好似唔落好過

做乜咁執著要落奧丁龍

佢陪我走過好長嘅路

唔會啦 冇得層層開技

有斷龍

入唔入sakura 好

咁解覺繼比邊個

11t cd
層層開

Fuck袋有無得兩邊買？

港日各一

佢應該記錯蠻龍同斷龍

頂, 撈亂左, 我想講蠻龍

本身玩港版 第一次100石嘅時候先入日版
暫時都係用緊水護之教智神
有無建議可以組咩隊？

除咗三針要特別對付風魔 都冇乜幾可會用到啦

我見好似幾勁 所以問下JE

d 虹coin 幾時肯識疊

落個解覺安全感大好多

正
諗緊司令 靈龍x2 已進暗魔女 仲有1個位唔知落乜
武裝除左搞抗性，洗唔洗再特登推暗橫？

已經52粒

未進暗魔女啦 補返個心追
咁你靈龍就可以安心用進化版 整體火力又可以跳兩級
因為暗橫其實真係假象黎 實際打DAM最高火力係用9筒 所以唔洗特別推暗橫 主要係司令自己連專就夠(仲可以防埋毒 好撚正)

有無得買完即轉返日版

有

今次有冇分埋AN? 有既CHING可以買3邊

慘
無兩隻司令

2019年仲有人無蠻龍

你又岩

台主又曬

落雙木劍 就要走木魔女

用左好多粒來換活動寵

無左木魔女咁個心追同解綁點算

都唔一定
可以雙木劍 木魔女 但斷龍奧丁龍揀一

啲coin同券唔識疊真心戇鳩

都真係要諗下咁
D虹COIN愈堆愈多都唔係辦法

擺明專登啦

木魔女有解綁
Vip ser

過完今晚就識

近排玩返，用緊軍佬，好似幾穩定。

雙木劍 就算封覺 都可以loop技洗毒+手指
所以走奧丁龍其實ok

個位 你高階玩家唔係個個落斷龍咩

試下走奧丁龍打裹三針

魔女斷龍蠻龍fixed, last我落奧丁龍好過
咁執著木劍做咩，又唔係特別勁

歐洲寶寶

有冇人有日版轉港版教學？

講緊唔要蠻仔 要2隻木劍

咪淨係一關要用奧丁龍 其他時間雙木劍好好多啦

想問下港日版互轉
係咪一定要用電腦

再唔係癲d既繼招解綁解覺落木劍都得 反正風魔好前 用完就可以去返正常loop技

唔係

咁點round round開技

點換 光既光頭佬好

火既光頭佬先岩

木劍2CD

無野了on9左

三隻限定果隻赫拉勁唔勁岩岩鍋玩返多左好多野玩

新手岩岩 想抽到咩先開局

感覺有丁龍回血技安全d

終於中木大魔女 好感動

木劍

load 幾次先 load 到圖
回坑無耐，幾乎都唔知點玩。

暫時我玩落好似最穩定係軍佬

前半定後半抵抽？

前 有玩龍已經贏咗

幾多粒六倍

其實木劍係咪唔好進化？
用4U好過2U 2 7c??

點解

因為斷龍同RX都係玩U，統一玩U勁啲

換左火奶
有無中伏

6粒

u同7c又無衝突

拉u同7c無衝突

玩開rx啲人手殘轉唔到7c

我認同

RX 不嬲比傷殘人士用

如果冇rx 係咪唔應該換木劍

抽左6年 執行你在何方？

就快有得換，放心

三倍咁有信心 硬係覺得會做比木魔女

屌
無得用mp買

根本唔關轉唔轉到7c事
我就唔進喇
2U 2 7c不倫不類
我繼多個U俾佢就5U

投完木魔女然後尋日出多左隻木魔女，而家好想要玩龍

進左平衡type可以任食killer wor

木魔女除左玩弱智rx同哥瑪仲有咩用 木隊都冇乜勁隊長

數晒啲勁隊長出唻
然後話除左呢啲都無乜勁
我都唔知點答你好了

木隊仲有執行做隊長

其實主要都係食神殺
但未進都食到

風神進邊個形態好

笑撚左

水風神

已經用曬今年啲運

師兄點繼技？

木屬無左木魔女哥瑪同rx仲會有人玩木屬咩

木魔女有咩人會想要？
得玩哥瑪同rx但又唔夠木魔女既人，加埋又係唔知有無1%

rx打後回鍋或者無課，你送木魔女俾佢地都無用

點解正月嗰隻會係s

你唔係覺得自己行緊運呀嘛

都係嘅

木屬不嬲弱勢無隻top隊長

到底邊個吹奏司令
同我出黎

屌你隊野冇力嫁wo

算好架啦咁樣
之前差撚到課 1 pack 全金都試過

唔知 見都冇見過有人用

2019仲玩橫排

某熱狗
唔敢講佢個名
會比狗咬

木劍唔可以繼技既

好易中

用阿緹密c呃左幾個親友

暗隊唔玩執行 黑saber 都冇野玩
火隊唔玩土狼都冇野玩
光隊唔玩愛德 幽助都冇野玩

講撚哂啦屌

想換春麗張圖

咁一com 有個半減盾又真係好撚磨得既

擺新木劍落哥馬得唔得 無木魔女

下？

佢係咪以為3星個隻。。。

唔中魔女 伏

屌你老母

兩列
18粒暗 7c 仲要配埋暗魔女一邊18倍既
先咁撚樣

冇木魔女玩哥瑪就是撚但啦

得

有冇人同我一齊玩工龍

寧願用靈龍做隊長好過

課左2pack 連必中得6隻限

最近想回鍋 得呢D 請問要抽邊個pool?

超覺醒:
貫通 心L 防封 防封條 7C 貫通
豪鬼同 暗水路西法 食左6粒火減傷頂石川先制

你去淘寶買過個acc重玩啦 真係唔掂

早幾個月好似有條傻鳩轉到隻狗咁都推人用桐狗

3針 第5層見風魔
搵隻木劍繼解覺頭四關唔開技唔得咩

邊個

換果隻幾勁

唔識

桐狗世界第一

咁樣入去雙極3會唔會彈返出黎

暗橫係假象 9筒先係真正火力牙

想知

今晚直播用司令剝你地棚牙

點解個個都咁執著要玩rx

最後8抽中咗第一隻木魔女

fans掛

岩岩回坑 想跟大頭試下

哥瑪又fans?

畀得2粒石=.=

細細個就睇住亞視播rx長大

唔夠破吸

系吾系吾得

我驚你入到星知神嗰層都未儲到破吸

風神難民...
唯一打法係咪唯有前面磨下先定有其他方法

當佢儲得起
星知殺完撞木印
磨完撞新木印 再磨
之後見到大波龍 就死了

算啦咁唯有協等人carry

但我記得之前有片 rx唔開技打星知
你可以pdc吓你隊嘢

如果星知都控到,咁木印都控到啦

課幾多金都唔撚中 啲fd就幾隻幾隻咁抽

好得意

點樣RX唔開技法...

叉包

無玩街霸 但係正路豪鬼唔係應該惡魔咩
定係想好似saber咁上修先加

哦屌 無野啦自膠

吓 幾好啊

玩龍有乜特別
點解機率特別低

唔開技...可以點樣再解釋
唔撳落你啲寵塊面到

我以為你講緊隻RX唔開

因為遲狗想要同埋有5隻

點睇

預言今晚送多100石

原來一隻變五隻
唔怪得要除開

可以一戰

進咗

係 有追開

我隊野都同你差唔多 不過豪鬼個位就變左斷龍
其實落邊隻好啲

得一隻破吸點打......

點睇 搭朋友風神

係可以 但唔安定

其實豪鬼係咪做隊員好過做隊長，
發覺好難9 combo, 成日keep住7，8

曬鳩氣

同你講街霸做隊長好勁果d都係鬼黎

遲d 將隻光玩龍轉火光
貂嬋繼咩好？

打隻極命運三針係咪要全防毒防廢
定防暗

斷線派兩粒

重拾玩執行興趣

大家投票投左咩

冇斷龍答你唔到
不過開斷龍招技咁咪變左3色

木魔女

幫你撳埋
3木 6c 打到咁多
唔知你有無食神殺所以無set到

暗毒一定要,撞暗精靈王無黑超會好痛苦
毒防七號仔

咩叫毒防七號仔

我愛你

嘩 唔該晒你
人間有愛

開技加秒

變轉七龍喚士
條打靶仔會係咁轉毒同猛毒珠出黎

忙閪 ， 抽晒街霸中左春雄 好開心

就係琴晚睇完唔記得邊個youtuber講話豪鬼岩新手用 ，用落發覺好難用。
反而軍佬用落幾好，幫我呢啲回鍋新手過到好多關

我斷龍繼左 saber武裝 基本上都唔用斷龍招技

春雄幾勁 砌法差唔多過左裏三針

課不課？

皇恩浩蕩了

課，往死裏課

2pack 有少少課到癲左
呢2個星期已經8pack total

微課

傻鳩

眉課都有二千幾石

乜都話岩新手用架啦

佢屋企開連鎖店

依家個營運痴左線個個月都唔敢睇張月結單

咁你點知自己要交幾多卡數?

賣淫都有連鎖店

有乜問題

仲好想課 搵人禁撚住我

牙眉朝早喺旺角,夜晚落油麻地

發覺自己mark住抽幾多,感覺好好多

自動轉帳

callg

要數住幾多pack既人無資格留係度

跟唔上

我淨係課咗港日ios果兩個福袋package

又有杯賽

無靈龍 但有兩隻暗魔女夠唔夠再加工龍同月讀

可唔可以教我點轉上網見人又要down乜down物再拎個data048出黎

撳住你隻手課落去

佢全套$35

無你咁有錢

想問下回鍋新手係咪組返執行隊會好d

咩來？

呢度唔推執行同rx

新手老手都用緊執行

d巴哈友試緊rx隊2木劍, 解綁係麻煩

有關執行既問題我會盡力解答

而家係要點打 我隊野仲係幽助隊長

咩叫fever

我覺得有個破吸會好啲

水屬大魔女 點組隊
新手完全唔識玩

垃圾唻

你要打邊關先
就咁問點組隊你要我點答你

得一層

講起水魔女真係火都嚟，次撚次福袋中出嚟

點解而家pad咁多野打
今日個降臨仲要有三關

太耐冇玩想回鍋

想問下巴打們 而家點樣將Android account轉返去iOS 而家係咪有id有google account就轉得返？定要再搞其他野？同埋我嗰個google account係係日本server 想問下係咪一定要轉返去用日本app store嗰個版本先得？

Thanks

你連FB 就邊到都開到

綁sns可以ios an任轉
An港日轉用返google

...?

六天龍好易打姐
係晒體力

FACEBOOK啊 係咪唔識啊?

最好有2隻短轉
唔係真係超磨,一係你就入兩隻黑百合

冇玩老餅嘢

咁多層
頭都痛

無乜用
咩年代，橫排都算仲要磨

短轉靚覺有咩好選擇

今日會唔會爆兩個po

突然發現豪鬼揹 司令頂帽
用黎修執行貫穿陣好撚好用
加埋執行 戴番個眼罩+2C
強烈建議咁多位執行ching去sf抽呢4隻鑽番黎

暗屬救世主

撒旦？

得1隻

執行又贏

最大好處咪難死囉
開司令招技仲要望住頭3行有無其他色5粒,唔係又要磨多turn

玩司令回得二千唔係好掂 放咗暗魔女 工龍 豪鬼 劾龍 換走邊隻好

收到風有人block咗樓主入唔到post
有無人畀傳送門佢

好彩當年食咗7隻之後而家有5隻執行

跟牙拖果隊啦
暗魔女應該已經係最好既選擇
靈龍/暗時女太撚耐,頭尾司令又要睇版面先用得

其實樓主係邊個 見唔到佢

鳩嗡唔使本

而家大把隊長大力又唔易死
根本難死就唔係優點黎

以前啲寵抽出嚟有+1好柒 我當加蛋食哂

實戰唔好用工龍,無撚用

@眉

眉清去咗邊

冇得打日日就少粒石

課1粒俾自己補番條數

4撚左

抵

屌 換咗黑拉 又抽中一隻
早知抽完先換
btw 5128 做到隊長嗎

5128又邊位 開始跟唔到啲花名

我屌
主ac 100石全金
副ac就鑽 4 combo

多謝你呀 9527

龍殺武
不了咁難用

之前升完技唔用好似好嘥 不過工龍同暗女性質有啲似 但係兩隻都低回 有冇人玩司令會放魔公女拉回

食緊翠河 搵禾大佬咩事

剛做完白貓日住

想吃了

今晚條片有無720p

典解你貢能歐

食夠未 又巡視業務

240p

4K HDR

暗雅有無機會返生

無

超臭雞

而家出緊去買4k mon

不歐不歐

收到風今晚公怖mh復刻﹐新系列神同白狗轉生

留名

(Show blocked user - ('-')ﾉ)

巴打好波

不是我的 想瘋狂貨要炒蛋

hoball

抽蛋未

想重返PAD, 但有一個玩左6年既acc冇back up到
想問有咩方法問gunho拎番個acc?

10石一抽！！！！！

寧寧

茅石 等佢今晚公布送多150石 3點攞

Hide Blocked User - magnum

新降臨無雙協
得單人同三協

5ho...

無得同女朋友協力

我兩個 啱啱好

咁多驚用唔晒

有兩個女朋友

可以留的嘛

我操!

我深信今晚一定會再派石

龍機 火魔女 邊個貫通比較好

無 唔同佢協力 佢5kai新 典算

咁要住777粒先

咩隊先
正常都應該係龍機
有神龍殺

排名規則：
1.可以挑戰很多次
2.不能接關
3.敵人不會攻擊
4.在時間到之前，消到指定的珠子就會過關
5.消心珠可以加時間
6.全寵物技能開場就跳，但是只能各開一次
7.消完指定珠子之後關卡會LVUP，時間會回復
COMBO會加分
8.一回消掉的珠子樹和COMBO數會加分
9.分數上限999999
累計分數，目標是拿必7星抽

3色陣 +2C，你就好啦

幾時有得玩

好似今晚00:00

唔係杯賽 不了

不過山本終於肯試下出新玩法係好事

5秒sakura隊

呢個山本假㗎

有冇人幫過六天

日本

打唔贏

你叫聲墳巴就有人出黎帶你過

屌
我笑到肚痛呀大佬

填巴

墳巴應該瞓緊覺

隊長技無效

有無話會有咩報酬？

塞晒D轉心寵落去回時間

必中7星抽強

咪又係5000mp

7週年個coin換邊隻好

7星高機率15000架
你估眉狗咩

lm

可以點換 利申 無暗屬解覺醒嗰隻

都唔知點解會有人入斷龍

禾甘挽

完全體了

有隊跟未

無暗木嗰隻解覺醒

軍佬黑超 百合*2 其他繼咩

無咪打翻黎囉 醫女成日開架啦

軍佬 花京院+波魯納雷夫合體

無RX 換唔換哥布林殺手好呢
哥瑪先生好似無咩位比佢企

入你隻滅燼！！！

米串

3眼鏡 小櫻 風神
啪左2粒大火潛頂石川

會唔會係7週年包果個

點跟...

認真的

啱啱瞓醒

唔中狗公，好唔開心

點解又課返金咁撚笨柒?

打唔打？

咩隊

無玩一段時間
依家唔夠喇叭可以點算？
係咪要打雙極刷？

醉曖pad
btw諗住啊雀唔會真係課

愛徳 執行 水孖妹都得

係

好似幾得意

特惠包抽中龍殺武器

本身滿技
之後又多手進咗化

愛德啦

退左佢 食-技喇叭呈

1653 7885 開左

打S級送/活動/有時課金特惠包送

on9仔 賣完acc又課返

明明冇光隊都強迫症發作
一抽返嚟有得進就進

呢家有咩關打錢快 係咁升野用左好多錢

我課金封信中左

醉愛轉豬

咩水

駁唔到

抵啦， 比人笑喇

唔準笑牙閃

浪子回頭要讚

唔敢

潮流興回鍋

肉

點點點

除左CON佬,仲有冇司令吹奏片
真系睇唔出典勁法

讚我未， 影張雀雀叻叻豬比我

期待緊牙閃再回鍋

叫牙遲錄音啦
好想佢錄個牙立點牙 瞓覺未

和解未

琴日睇完我講你又走去睇
正傻彩

想要

同佢打緊江山

憤巴最後果下9筒

即係點

驚自爆 唔答

kit siu 都話勁喎

牙遲個錄音已經放咗落我部松日mp3機到了

收到風 下個盃Top3可獲牙遲親自錄音

邊個黎

日日坐到收工

必中包中光魔女係咪有咩暗示
光魔女帽

我標題黨 無撳入去益佢

屌你社會渣滓

代表又無323

話咁快就3點

好想快啲轉工

又加人工 痴撚線

轉轉轉救咗一命

我啲嘢比條o靚做哂

mc 轉工法

拎返黎做

收聲啦 看更

想問rx其實應該點組 有木魔女 奧丁龍 rex 零龍 蠻龍

冇斷龍

講返PAD

個時挽RX都好少入斷龍

要學 不了， 我又唔打算長做 頂住先啦

咩事

咁上面講果五隻隊員 應該入邊四隻

我地好似同行

騙課排行榜

邊間

勁到

唔同國家的

仲有冇野要打

大公?定東方

打唔打埋其他果兩關？

唔係， 京自爆

ok呀

開左

rx隊無乜見過零龍

講真傳下傳下 牙寵講下講下 你地都知我喺邊度做
明明個陣只係同佢地幾個講

無rx

留係日本唔返黎咪好

等我哂少少時間同大家講講司令點解勁
而且司令有可能係目前最勁嘅隊長

係了解司令有幾勁前
你首先要知道點解rx咁勁 勁係邊度

Rx勁就勁在佢個板機條件
你必須開技就會有足夠攻擊力
但你唔開技只要轉4c 就保證到足夠生存力
咁嘅情況下 rx只要隨便搵一關 唔開技不停轉4c 或者以上（心珠就c愈多補愈多）
就可以將你嘅技能cd調正到下一關要用嘅技出黎

因為目前pad 大多數敵人都係睇血量去決定點打你
好多敵人基本上你唔扣佢血佢都唔會同你拼命
咁就可以輕鬆磨到死 少失誤

同理

Rx面對拉布 雲 闇 都係一樣
佢只要轉4c保證自己生存 等d布過左去就得
佢對防布 闇 雲嘅需求最少 對副面狀態嘅應對都係最輕鬆

呢強大特點 就係點解近來d機大獎都係板機
Rx後 水行俠 龍

咁講返司令
司令其實比rx更狠 係手動板
乜叫手動板？ 就係佢輸出條件同防盾條件係分開計
（哥瑪都係類似 不過限於6c下 易天降加回心拉c要限住低）
你唔想打對方時 事但一色5粒再將闇珠3粒3粒做c咁轉走
你咪會走火
冇闇珠時 拖到有
對根性時 拖到有心
對雲 闇 布 一樣拖到佢完

而對比上面更出色嘅係
司令同樣係4血回隊
75％盾＝血回效益4倍

你將rx2.25倍血再乘返佢個盾效益
你會發現係3.9xxx 好接近4
4血4回（實際效益） 就係pad目前嘅生存面大關 可以超嘅隊長唔多

繼續

司令佢係手動板系統
覺醒大家都有眼睇 s+大過人手指都粗過人
連超覺係雙貫合格
仲送枝頭一粒
唔好睇少呢個廢覺
橫隊好怕c 盾
甚至話c盾令橫隊絕種都不為過
而司令自身技能同呢2粒豆令會可以過到橫隊嘅大挑戰

唯一美中不足嘅係司令技能開完好易冇5粒雜色
呢點大家要小心 或者拎佢繼其他技能都係好事

司令

哂氣啦你

RX緊係入兩隻木劍 仲蠻龍 搞笑咩

究竟驚界老鼠有邊隻唔係回鍋必抽?
有youtube見佢連sakura都吹奏

TOO LONG...

呢度好多熱狗,ching頂住呀

屌你咪撚quote牙

靜啦 人地理性討論

你上個POST40頁啲9UP加埋 都無佢咁多字呀

得牙遲陪我玩春雄

唔識計佢D幾倍 , 我剩係知我轉完對面就一定死

熱狗收左皮啦
佢地仲出黎唔驚俾人笑？

但無佢9up個post會好靜無人講野 當睇唔到

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

證明牙寵好口梳

光亞隆隊入兩隻遠坂澟有無得諗

打左10幾分鐘
唔認同就駁我

又課了，本月課了很多

6pack無玩龍又無木劍 唔想跟了

不如你block咗我啦

不嬲

暗屬有咩超越到木魔女

辭職了

快

希望盡快跟到

無所謂 乜人講野我都會睇 所有野都有參考價值

超越唔到 但接受嘅有saber

last @憤巴
8576 8674

乜水牙你

定位似既都有少少 重要性去到咁又好似真係無

秘書，做post 既9up 紀錄

好撚唔知醜抄啦

炒*

我有隊好勁既黑saber

我好似無講過

咁一定係眉狗了

你話我知既😂

屌你老母寵

5隻黑saber , 5個saber 面具?

眉狗先最口密，我同佢出街都chok 唔到佢料

又屈

好似唔係

又唔約埋

一招技做晒所有野 , 輸出 直心
暗屬D技多數係+C 3色陣

我返工同佢屋企同區， 而加成日約炮

係咩

玩龍算唔算

鴨記公廁未

司令即係邊隻？

ok , 第二格 pad game 聲為記

關6清龍好煩-,- 又要特登砌過隊

拍片未

算 , 九格靠其他

原本都無乜人理佢 依家多左一批成日嘈住話想要佢既人

中唔到想要個2隻,咁你咪晒左個6pack 囉

唔夠大隻囝6清打,放棄了

課咁多咪又係用返之前d隊

因為愈黎愈多閪關

街霸個boss

個時撚有木隊長乜

我60抽都無玩龍同克拉

賽拉 丁龍 眠狗 好玩

課左6年仲係用執行

保值

真，岩岩中左豪鬼又係落執柒隊

唔該墳巴

回歸課金仲要玩執

幾個月都有用佢 無佢唔掂
好彩幾次合作 都用到佢黎換野

一隊執行打哂

有冇人掛黑Saber繼士郎武裝加fd子刷異形裏三 199518454

帶我打29LV

ok乜隊

ALTER 易唔易?

五隻春麗都唔知做乜春

我記得唔難 但等禾一撚陣

執行訓住過

唔知你怨乜春，五隻春麗你想換邊隻都得

心水清

雀清

請問可以換咩

5換1同抽中差好遠

hehe清

10石限等緊你

有冇人知PADR咩事？死咗兩個機鐘
懷疑部SF機有事

可能抽蛋冇入到SF
抽左30000幣一件6星甲都沒

我抽咗一下中春麗
巴打我Friend list可能有你 親友有個同名

司令係邊隻

同路人 5隻火奶唔知有咩用
唔知等到幾時先有得換

Vega 紅色帽嗰隻

白仔

岩岩回鍋 100石掉左落街霸唔中司令
想課金 抽司令定10石機好

HI

HOSTED

係咪要即刻抽番隻先可以揾你carry

抽神up好過 下下都出鑽

乜咁多人追司令
我6包出左仲屌左聲出黎

中咗大波 可唔可以carry

我冇

點解會甘

臉黑

換左

咁我抽番司令

邊個教追召令架

斬狗公同我亂係咪必須

追司令

暫時應該唔係

其實我都唔明有乜亮點 但個個都話勁應該真係幾勁
佢隊長要求既珠數都高 要長期習慣留珠 好憎依類隊長

嚇死禾

謝謝!

唔換啦得咁少token

明明齊左又扮

想抽隻木劍都抽唔到 出咁多蛇女同赫拉俾我托咩

隻木劍真係大勁 雞蟲山本肯定調低左木劍個機率

木劍fans?

有人吹奏，follower咪跟囉

應該係目前最易觸發嘅高減傷盾隊長技？
用咗陣真係好難死，但其實算係半磨隊

有落暗魔其實ok
磨都係磨1-2回
不過冇最少2暗魔就唔好玩呢隻啦
慢死人

其實想問下中間三隻食咩潛覺

情懷多少少

7劈都冇抽到新3限

最主要係暗以外5粒咋嘛

木劍都話有情懷
未出個陣又唔見有人記得佢

到底係邊個開始吹先

凜

大股東
剩呢星期都聽你抽左十幾劈

好彩有6隻

凜舒服過司令，不過司令上限高啲

鬼叫佢唔係女咩.....但佢招技戰略價值高又可以降低組隊要求

你經歷過木劍2.25龍 勇破神之王未....

有冇青可以開場裏雙比我斷打，我用士朗

全世界討論pad嘅forum得連登吹奏司令
明明呢隻野定位最好係武裝
又係度夾硬用唻做隊長

一定係P神

6.25 打錯

好少姐

司令

有咩都關佢事

用開暗4 木劍唔入流

未經歷過又點

你肯定無經歷過6.25倍=最高倍嘅年代

轉珠轉到人燥

咁有無情懷就唔撚關你事

就算有經歷過都唔撚記得啦
下下記住幾年後同人講唻打飛機咩
我玩得唔耐，十日後就1800日

連登班老屎忽點會睇得司令上眼呀

3木2火
一出北歐依隊野就88左

好型

咁又真係唔耐

有無人幫手打場唱導神？想拎石

有無情懷好撚主觀嘅啫
我覺得無又關你撚事？

既然係玩得唔耐，全句應該係
我玩得唔耐，十日後先1800日

下下都講主觀咁做乜要討論

無人討論火奶

咁都有得嘈

分身換咗火奶玩巧強勁

下下都關你撚事咁做乜要討論

連靈龍都無乜人用既時候 邊個會去吹奏隻司令

嗡乜

唔怪得冇見過你同人討論

禾法國個名有個拖字既人特別on9

我想問係唔係今晚播片幾點

中肯

呢一隊入裏雙夠唔夠打 隊長會配多隻眼罩武
另外有兵長有豪鬼 應唔應該用究進豪鬼代左隻喜女神

7點

要番工 不了

想換豪鬼揀邊5隻好
tiger佬已有1隻武裝

遲成2年先開始玩，d老野情懷緊係唔撚關你事啦
即係你老豆老母阿伯阿婆係度講當年咁，你咪又係諗住 關我諗事

明明滿哂體又有隊 你入一場咪知

有冇人陪我打六乜春龍

條龍勁

7

你班廢老阻住我上位
利申玩得唔耐 仲刷緊首抽

隊野夠打，但個人唔夠打

唔建議換 token唔多
好有愛另計

用過長mon可以直接show技之後真係返唔到轉頭

好型，睇到濕左

係講到要追 要換喎.......成件事好奇怪 又好唔理性

6.25 木暗龍 , 巴哈暗龍 , 木印 2.25 , 洛基242 , 白盾奶隊
宙斯隊 , 個陣重有D咩META 隊?

諗住問完睇下駛唔駛執過呀嘛廢事曬體啦

一講到情懷班老屎忽就著撚晒
你地慢慢打飛機

又屌住走=.=

天照綠奧

me xs 打手 xs 真係好撚正

其實條友做乜著撚哂 冇追post

你問得黎每秒都晒緊體

係咪聽左牙CON佬講牙

我都覺得好奇怪 d人仲話要追4隻...

跟住 火埃 木印 大蛇 哈帝斯

得閒抽一兩句水
但今次有人覆

屌住黎走

賣唔出個ac

台主威武

咁我試下先 唔得先再問

暗咖同天枰今日極醒
利申雷太我fd 已經比左張圖我睇

最on9係自己開技有機會無左隊長技

屌係佢黎架原來

你地玩左幾多日

原來佢嚟㗎

咁我覺得司令同凜差唔多
又未到要追咁勁
不過夠貨換都冇壞
就算唔用隊長佢變帽都好有用

5日

滾!

圍繞pad已600天

有無人可以換no.4395同埋佢進化素材no.4399比我

講情懷唔係應該miru乜
時代眼淚

係 中過幾次伏開完望下上面，屌，又中伏

入得返比左大隻火個ac未

6+5真係好難轉
利申低能冠玩家

最深情懷好明顯係奇撚 次次神up問卷都屌鳩奇撚又上榜

有無搞撚錯呀
我宜家少過黎呢邊都清楚過你地

2400！！！

人老開始唔認得D人名啦

要用成11粒珠，你玩埋果份

下次輪到 木印 麒麟 火埃

老屎忽

火埃

無人用架啦

村井火埃打木宙 層層con機

岩岩轉生左
招火隊
124 846 208

想換黎入執行

淨係記得會然47303

有無水風神

一陣去波台屌死佢

頭尾多4秒轉豬
好勁!

挽留

入唔到

明明神up果張成排玩龍點解可以一隻都中唔到

嘩而家火主咁勁㗎 重拾興趣‼️

我都中唔到
我中好多火奶

抽多60抽

d玩龍加埋晒先等於一隻限既機率
不過今時今日仲追緊玩龍既，都無一個值得可憐架喇

播片生配信都要推遲一粒鐘

有時差

明明靈龍勁咁多都無人吹奏 反而隻司令. . . .

@遲

咁夜訓左了

本日2月20日(水)20:00より予定しておりましたパズドラ公式放送～7周年記念～ですが、配信日時を21:00に変更させて頂きます。

可能想就返時間做埋直播打降臨？

直接扔條片出嚟
等d人可以直接skip 睇情報咪算鳩數
直播播片

見港台版多人玩同你地講番

呢樣濕鳩野係utube帶起

光愛貓邊到有得買，幾錢到?

而家成team人loop緊條片睇下有無講錯野
岩岩發現左而家要補拍
再詳細d既野我就唔方便講

岩岩down返黎玩 依10抽好唔好

爆機了

收島風 牙介想派多100粒石
但比上頭ban咗 而家諗緊點補救

個撚樣唔係用悟空打架咩
BTW , 火埃個隊有咩隊員?

夠飛啦

飛去邊

有2隻木劍有咩用
都冇rx

痴線 我242時代

飛返印度

抽多4隻 木劍system

我225

播片都delay不如tun到21號先播啦

想當年用暗major同魔法石反死宙斯

好彩光赫個到封醫女神 如果唔係都有可能輸

111 598 305 長招好友

我睇過你段片 好精彩

諗返起都恐怖....我用左半PACK 石掉死隻宙

組邊隊好? 執行隊?

執行點砌好？

同火魔女差不多喎

咁咪巧強勁

基本上新手塞夠5屬就夠打雙一

醫女神隻彩蝶宜家係咪無得打 之前係咁刷佢個關都唔跌

課哂啲福袋 中哂啲垃圾
又要做雞搵錢了

去打蟲龍 之後進上去

分身邊有火魔女

宜家有冇得打

對唔撚住

遲仔我都追緊 有我陪你

情人節龍女勁啲喎

我追到了

二五仔！！！

係 你有咩隊友？

大家用咩方法日轉港去買禮包

唔該ching 不過我揾唔到邊個位有得打

三舊水 禾個心...

iMazing 抽048一勞永逸

抵啦

點解港版買石貴1000yen

你唔係唔課多PACK呀?甘心咩?

政府要抽課金稅

木龍 火蛇 赫拉換邊隻

木龍

新手應該打咩關先？

火蛇

蟲龍之密道

請問應該點組
執行 暗天 之後

睇唔睇我

木龍 火蛇完全唔知點砌好

唔知幾時開反黑百合

上次買完2隻都未出過場

我都想要
兩條蠻龍等緊佢入軍佬隊

豪鬼 醫女神 隨你喜好入神豆/神魔王/金閃閃/多一隻暗天

睇個個追司令不如換黑百合玩靈龍好過

得普通風神

隻火奶仲要係必7星先出比我..

每日降臨乜唔係送石關

出六天點打

有無轉港版教學
Google左一輪都唔明

禾重未有青龍

火奶勁呀

駛唔駛開比你打牙？

睇!

眉狗躝開

點解你個名咁熟口面!!

屌你老眉 俾翻啲識郁嘅我牙

好呀唔該

黑皮隊長用落應該有孖妹level
不過硬傷係無盾

上次RESET吉左你屎忽!!

比佢地抽撚晒

都唔知點用 冇火隊

咁你琴日見到我抽齊4抽係唔係好羨慕

中左執行睇下追唔追到豪鬼

1944 0982

是但隊長

咁即係乜隊長?

你都有份 咪扮

中左靈央
副賬中撚埋執行
已經無晒遺憾
可以剷驚

黑皮啲勁打手全部都係血下覺
其他數落最勁應該得暗零272u

唔該曬

見你抽完青龍話差青龍

如果只可以比你簡一隻留低 , 你會選擇留低邊一隻?

有冇未進版同萬聖版呀

棄左好耐重玩。
呢十抽有乜岩洗

留個粒金幣 , 之後賣哂成個BOX佢就FIT FIT
新木劍毀天滅地

火魔女做LEADER唔差

我見右上角有上次3換1 個金幣,依加已經冇得換,
今次個金幣唔好浪費啦

點解播條濕鳩片都可以delay成個鐘

磨擦力

新玩pad 聽講隻執行者好勁，
課咗3pack落十石機都無
請問我應唔應該繼續追....

有冇人一陣係聊天室屌鳩牙介

追

屌鳩P神先

錫佢都黎唔切

粒金幣有咩用

唔追到有䳭係掟左3單落海

咁你而家有乜

今日幾點有料？
已經準備定問侯牙介老母了．．．

比圖大家睇下,
執行重課/歐洲人就勁,
對新手又難轉,
我重課我就士朗隊OR RX加斷龍啦

可能你3 PACK有其他勁隊,
好似上幾個回應,
火魔女隊易砌,又易玩,係天花高度差D

追 要溝返淡

大介老母今晚肯定輕鬆萬人斬

屌你老味d雅典娜有咩用

3隻新怪, 3換1,
之前動白盾,動宙斯,動雅典,

今次個幣,
動木劍,動火奶,動赫拉,

換邊隻睇自己要求

出文未牙

換限

巴打認錯人了

軍佬都唔洗每t開技
唔洗入蠻龍喇

想問下10石抽果隻火奶勁唔勁

就快有得換

我連續中三隻青龍 準備搵牙介老母出氣

1001

好柒

青龍有咩唔好？
卡玲is love

利申 青龍起手

太耐冇玩，想問呢隻算唔算大獎？

今次一pack，中木劍，
玩開rx ，斷龍，木魔女，蠻龍,，木奧丁龍，

雙木劍真係可以取代蠻龍好d? ,呢隊換多走我都唔知換咩好

yes 如果你本身無

你齊咗隊啦喎

冇呀，thx

冇話咩大唔大獎 純粹睇你個隊需要邊隻

換走隻rx囉

7週年pack啲龍刀爆技嘅
要自己洗20萬mp買兩隻喇叭降技

一陣會唔會壓倒性負皮

木隊有斷龍同無斷龍真係差好遠

8c 一串木u
隻木魔女3個7c轉完都係得千幾萬

清你轉開5x5?

放大左張圖姐

就係見巴哈話用2木劍，當防毒加防廢，
所以先要諗金幣換唔換多隻木劍，
本身想j火奶

鏡頭放太近，應該用wide shot

gooooooooo shot

pish

係，所以上次all in 斷龍後，由玩士朗隊轉返rx隊，
不過平時333咁轉，玩落斷龍又比我練到2 way 7com 既轉法

靈騷亂燦燦！！！！！！

醫女

綁完google,
你洗過首抽啦

繼續用住先 等砌執行

有冇手足開台

我 想睇乜

之前超地獄級都過唔到，而家終於都過到壞滅級
開始搵返啲pad樂趣

遲仔😘

有斷龍嘅rx真係第二個世界
比你轉4粒暗重大力過木魔女7c

Host p神

ok😂

3換1簡邊隻？

斷龍真係咁勁？
有100石追唔追斷龍好？

唔岩聽既說話你想唔想聽吖

你係唔係想講
全部都係垃圾

有執行，機已爆

好勁，繼水魔女，本身自帶25倍攻（8u），
不過你依加課到破產都唔會有，啱啱先過，起碼半年後先復克

咁你比人綁覺想點解

好勁
有斷龍之後你玩pad可以用腳轉

就搶

600以上
望落好似又由頭執過舊神

屌你老眉課多少少又係中垃圾